劉馬車聲稱自己可以一個打103萬個

仲勁過葉問，中國人再唔係東亞病夫

邊有人敢掂呢個性病俠

過街老鼠

咪撚理個傻閪啦

哩條垃圾尤佢自 high 啦， 無人理佢自然收皮

支持劉馬車上街分散警力